好想買子華棟篤笑紀念品

好想買佢隻杯同唔痴線隻dvd

不過冇飛入場，有咩方法買到

Up

同黃牛黨買

自己去買，紅館外面買到，唔需要入場喎

Thanks bro